-googleplay出左個教細路打黑衣人讚白衣人嘅game

googleplay出左個教細路打黑衣人讚白衣人嘅game，背景仲要用港鐵！好難唔令人覺得係洗緊小朋友腦🤬
麻煩大家去report 佢！
唔好search，直接用link:

幫幫手report 佢

reported

最搞笑係要比$8買，哪來的自信
btw reported

旨在厄出面班共諜同支那爬牆狗嘅錢囉，昆得幾多得幾多！！